Iron Man 一比一 全身 Figure 南區豪宅主人 移民出讓 原價8萬 放售賣4萬8！

佢俾人踢爆係淘寶貨
移民都呃人一筆

🤖🤖🤖🤖🤖🤖🤖🤖🤖

Iron Man 一比一 全身 Figure
南區豪宅主人 移民出讓
全新訂反唻接近 $ 80000
身高約 214 公分…6 呎 10 吋
質料：樹脂纖維
現 60% 出讓
$ 48000 包送貨 ( 可議 )

PS：疫情 + 私人住宅関係！不
設上門睇貨，保證 98.9%
近全新，一直放同一位置
工人每天打理，絶無損毀

上年FYP有人拎套iron man suit再加啲19嘢就當係自己做，

佢似係想呃人入錢 唔出貨

明顯靚過淘寶好多喎

爛既都話98.9%全新